{ "translations": {
    "Circles" : "小圈圈",
    "Circles' files" : "小圈圈的檔案",
    "Select circles to filter by" : "選取要過濾的小圈圈",
    "No circles found" : "找不到小圈圈",
    "Please select circles to filter by" : "請選取要過濾的小圈圈",
    "No files found for the selected circles" : "找不到選定小圈圈的檔案",
    "You created the circle {circle}" : "您建立了小圈圈 {circle}",
    "{author} created the circle {circle}" : "{author} 建立了小圈圈 {circle}",
    "You deleted {circle}" : "您刪除了 {circle}",
    "{author} deleted {circle}" : "{author} 刪除了 {circle}",
    "You linked {group} to {circle}" : "您將 {group} 連結到 {circle}",
    "{group} has been linked to {circle} by {author}" : "{group} 已由 {author} 連結到 {circle}",
    "You unlinked {group} from {circle}" : "您已將 {group} 與 {circle} 取消連結",
    "{group} has been unlinked from {circle} by {author}" : "{group} 已由 {author} 取消與 {circle} 的連結",
    "You changed the level of the linked group {group} in {circle} to %1$s" : "您已將在 {circle} 中連結的群組 {group} 等級變更為 %1$s",
    "{author} changed the level of the linked group {group} in {circle} to %1$s" : "{author} 已將在 {circle} 中連結的群組 {group} 等級變更為 %1$s",
    "You sent a request to link {circle} with {remote}" : "您傳送了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "{author} sent a request to link {circle} with {remote}" : "{author} 傳送了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "{remote} requested a link with {circle}" : "{remote} 請求了與 {circle} 的連結",
    "The request to link {circle} with {remote} has been rejected" : "使用 {remote} 連結 {circle} 的請求已被拒絕",
    "The request to link {remote} with {circle} has been canceled remotely" : "使用 {remote} 連結 {circle} 的請求已被遠端取消",
    "The request to link {circle} with {remote} has been accepted" : "使用 {remote} 連結 {circle} 的請求已被接受",
    "You dismissed the request to link {remote} with {circle}" : "您拒絕了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "{author} dismissed the request to link {remote} with {circle}" : "{author} 拒絕了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "You canceled the request to link {circle} with {remote}" : "您取消了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "{author} canceled the request to link {circle} with {remote}" : "{author} 取消了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "You accepted the request to link {remote} with {circle}" : "您接受了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "{author} accepted the request to link {remote} with {circle}" : "{author} 接受了使用 {remote} 連結 {circle} 的請求",
    "A link between {circle} and {remote} is now up and running" : "{circle} 與 {remote} 間的連結已建立並正在運作",
    "The link between {circle} and {remote} has been shutdown remotely" : "{circle} 與 {remote} 間的連結已遠端關閉",
    "You closed the link between {circle} and {remote}" : "您關閉了 {circle} 與 {remote} 間的連結",
    "{author} closed the link between {circle} and {remote}" : "{author} 關閉了 {circle} 與 {remote} 間的連結",
    "You joined {circle}" : "您已加入了 {circle}",
    "{member} joined {circle}" : "{member} 已加入 {circle}",
    "You accepted the invitation to join {circle}" : "您接受了加入 {circle} 的邀請",
    "{member} accepted the invitation to join {circle}" : "{member} 接受了加入 {circle} 的邀請",
    "You added {member} as member to {circle}" : "您已將 {member} 新增為 {circle} 的成員",
    "You have been added as member to {circle} by {author}" : "{author} 已將您新增為 {circle} 的成員",
    "{member} has been added as member to {circle} by {author}" : "{author} 已將 {member} 新增為 {circle} 的成員",
    "You added {external} to {circle}" : "您已將 {external} 新增到 {circle}",
    "{external} has been added to {circle} by {author}" : "{author} 已將 {external} 新增到 {circle}",
    "You accepted {member}'s request to join {circle}" : "您接受了 {member} 加入了 {circle} 的請求",
    "Your request to join {circle} has been accepted by {author}" : "{author} 接受了您加入了 {circle} 的請求",
    "{member}'s request to join {circle} has been accepted by {author}" : "{author} 接受了 {member} 加入了 {circle} 的請求",
    "You left {circle}" : "您離開了 {circle}",
    "{member} left {circle}" : "{member} 離開了 {circle}",
    "You declined the invitation to join {circle}" : "您拒絕了加入 {circle} 的邀請",
    "{member} declined an invitation to join {circle}" : "{member} 拒絕了加入 {circle} 的邀請",
    "You cancelled your request to join {circle}" : "您取消了您加入 {circle} 的請求",
    "{member} cancelled his request to join {circle}" : "{member} 取消了他加入 {circle} 的請求",
    "You removed {member} from {circle}" : "您從 {circle} 移除了 {member}",
    "You have been removed from {circle} by {author}" : "{author} 已將您從 {circle} 移除",
    "{member} has been removed from {circle} by {author}" : "{author} 已將 {member} 從 {circle} 移除",
    "You removed {external} from {circle}" : "您從 {circle} 移除了 {external}",
    "{external} has been removed from {circle} by {author}" : "{author} 從 {circle} 移除了 {external}",
    "You cancelled {member}'s invitation to join {circle}" : "您取消了 {member} 加入 {circle} 的邀請",
    "Your invitation to join {circle} has been cancelled by {author}" : "{author} 取消了您加入 {circle} 的邀請",
    "{author} cancelled {member}'s invitation to join {circle}" : "{author} 取消了 {member} 加入 {circle} 的邀請",
    "You dismissed {member}'s request to join {circle}" : "您拒絕了 {member} 加入了 {circle} 的請求",
    "Your request to join {circle} has been dismissed by {author}" : "{author} 拒絕了您加入了 {circle} 的請求",
    "{member}'s request to join {circle} has been dismissed by {author}" : "{author} 拒絕了 {member} 加入了 {circle} 的請求",
    "You invited {member} to join {circle}" : "您邀請了 {member} 加入 {circle}",
    "You have been invited to join {circle} by {author}" : "{author} 已邀請您加入 {circle}",
    "{member} has been invited to join {circle} by {author}" : "{author} 已邀請 {member} 加入 {circle}",
    "You changed {member}'s level in {circle} to %1$s" : "您變更了 {member} 在 {circle} 中的等級到 %1$s",
    "{author} changed your level in {circle} to %1$s" : "{author} 變更了 {member} 在 {circle} 中的等級到 %1$s",
    "{author} changed {member}'s level in {circle} to %1$s" : "{author} 變更了 {member} 在 {circle} 中的等級到 %1$s",
    "You sent a request to join {circle}" : "您傳送了加入 {circle} 的請求",
    "{member} sent a request to join {circle}" : "{member} 傳送了加入 {circle} 的請求",
    "You are the new owner of {circle}" : "您是 {circle} 的新擁有者",
    "{member} is the new owner of {circle}" : "{member} 是 {circle} 的新擁有者",
    "On events happening in a <strong>Circle</strong> of which you are a member" : "你所屬的<strong>小圈圈</strong>中發生的事件",
    "Any important event in a <strong>Circle</strong> you are moderating" : "您主持的<strong>小圈圈</strong>中任何重要事件",
    "On global events happening in any <strong>Circle</strong>" : "在任何<strong>小圈圈</strong>中發生的全域事件",
    "Shared to Circles" : "分享到小圈圈",
    "Single" : "單一",
    "Personal" : "個人",
    "System" : "系統",
    "Visible" : "可見",
    "Open" : "開放",
    "Invite" : "邀請",
    "Join Request" : "加入請求",
    "Friends" : "朋友",
    "Password Protected" : "密碼保護",
    "No Owner" : "無擁有者",
    "Hidden" : "隱藏",
    "Backend" : "後端",
    "Local" : "本地",
    "Root" : "根",
    "Circle Invite" : "小圈圈邀請",
    "Federated" : "已聯盟",
    "Mount point" : "掛載點",
    "Nextcloud Account" : "Nextcloud 帳號",
    "Nextcloud Group" : "Nextcloud 群組",
    "Email Address" : "電子郵件地址",
    "Contact" : "聯絡人",
    "Circle" : "小圈圈",
    "Nextcloud App" : "Nextcloud 應用程式",
    "Member" : "成員",
    "Moderator" : "主持人",
    "Admin" : "管理員",
    "Owner" : "擁有者",
    "%s shared »%s« with you." : "%s 與您分享了 %s。",
    "%s shared »%s« with \"%s\"." : "%s 分享了 %s 與「%s」。",
    "%s on %s" : "%s 在 %s",
    "%1$s shared »%2$s« with you.\nYou should have already received a separate email with a link to access it.\n" : "%1$s 與您分享了 %2$s。\n您應該已經收到一封包含了可以存取它的連結的單獨電子郵件。\n",
    "%1$s shared »%2$s« with you. You should have already received a separate email with a link to access it." : "%1$s 與您分享了 %2$s。您應該已經收到一封包含了可以存取它的連結的單獨電子郵件。",
    "Password to access »%1$s« shared to you by %2$s" : "存取 %2$s 分享給您 %1$s 的密碼",
    "Password to access »%s«" : "存取 %s 的密碼",
    "It is protected with the following password:" : "其受以下密碼保護：",
    "%1$s via %2$s" : "%1$s 由 %2$s",
    "Click the button below to open it." : "點擊下方按鈕以開啟。",
    "Open »%s«" : "開啟 »%s«",
    "%1$s shared multiple files with you.\nYou should have already received a separate email with a link to access them.\n" : "%1$s 與您分享了多個檔案。\n您應該已經收到一封包含了可以存取它們的連結的單獨電子郵件。\n",
    "%1$s shared multiple files with you. You should have already received a separate email with a link to access them." : "%1$s 與您分享了多個檔案。您應該已經收到一封包含了可以存取它們的連結的單獨電子郵件。",
    "Password to access files shared to you by %1$s" : "%1$s 與您分享的檔案密碼",
    "Password to access files" : "存取檔案的密碼",
    "%s shared multiple files with \"%s\"." : "%s 與「%s」分享了多個檔案。",
    "%s shared multiple files with you." : "%s 與您分享了多個檔案。",
    "Boot up" : "啟動",
    "Nextcloud Initialization" : "Nextcloud 初始化",
    "Circles App Initialization" : "初始化小圈圈應用程式",
    "Fresh installation status" : "全新安裝狀態",
    "Building Local Database" : "正在建構本地資料庫",
    "Testing Basic Circle Creation" : "正在測試基本小圈圈建立",
    "Adding local users and moderators" : "正在新增本地使用者與主持人",
    "Circle not found" : "找不到小圈圈",
    "Circle not found " : "找不到小圈圈",
    "This member does not exist" : "此成員不存在",
    "This account is already a member of the circle" : "此帳號已是小圈圈的成員",
    "Federated link not found" : "找不到聯盟連結",
    "This feature is not available for personal circles" : "此功能不適用於私人小圈圈",
    "The circle is not federated" : "小圈圈未加入聯盟",
    "You cannot join this circle" : "您無法加入此小圈圈",
    "This member is not a moderator" : "該成員並非主持人",
    "Insufficient privileges" : "權限不足",
    "This member is the owner of the circle" : "此成員是小圈圈的擁有者",
    "Level cannot be changed for this type of member" : "此類型的成員的等級無法變更",
    "You are already a member of this circle" : "您已經是這個小圈圈的成員",
    "You have been blocked from this circle" : "您已被這個小圈圈封鎖",
    "The account is already a member of this circle" : "帳號已是小圈圈的成員",
    "The account has already been invited into this circle" : "帳號已被邀請加入此小圈圈",
    "%s (Circle owned by %s)" : "%s（由 %s 擁有的小圈圈）",
    "You are now a member of the Circle \"%2$s\"" : "您現在是小圈圈「%2$s」的成員了",
    "You have been invited by %1$s into the Circle \"%2$s\"" : "您已被 %1$s 邀請至小圈圈「%2$s」",
    "%1$s sent a request to be a member of the Circle \"%2$s\"" : "%1$s 傳送了成為小圈圈「%2$s」成員的請求",
    "Accept" : "接受",
    "Refuse" : "拒絕",
    "Leave the circle" : "離開小圈圈",
    "%s" : "%s",
    "Personal Circle" : "個人小圈圈",
    "%s owned by %s" : "%s 被 %s 擁有",
    "You need a specify a type of circle" : "您必須指定小圈圈類型",
    "A circle with that name exists" : "已有此名稱的小圈圈",
    "This member is not the owner of the circle" : "此成員不是小圈圈的擁有者",
    "This member is not an admin of the circle" : "此成員不是小圈圈的管理員",
    "Group contains too many members" : "群組包含太多成員",
    "This group does not exist" : "此群組不存在",
    "This group is already linked to the circle" : "此群組已連結到小圈圈",
    "You cannot edit level in a personal circle" : "您無法在私人小圈圈中編輯等級",
    "Group cannot be set as owner of a circle" : "群組未被設定為小圈圈的擁有者",
    "now" : "現在",
    "This account does not exist" : "此帳號不存在",
    "Email format is not valid" : "電子郵件格式無效",
    "This contact is not available" : "此聯絡人不可用",
    "You have no permission to create a new circle" : "您無權建立新的小圈圈",
    "%s shared a file with \"%s\"." : "%s 與「%s」分享了一個檔案。",
    "%s shared a file with you." : "%s 與您分享了一個檔案。",
    "%1$s shared some content with you.\nYou should have already received a separate email with a link to access it.\n" : "%1$s 與您分享了一些內容。\n您應該會收到一封包含存取連結的電子郵件。\n",
    "%1$s shared some content with you. You should have already received a separate email with a link to access it." : "%1$s 與您分享了一些內容。您應該會收到一封包含存取連結的電子郵件。",
    "Password to access content shared with you by %1$s" : "使用密碼存取由 %1$s 與您分享的內容",
    "Password to access content" : "用來存取內容的密碼",
    "This item is already shared with this circle" : "此項目已與此小圈圈分享",
    "Bring cloud-users closer together." : "讓雲端使用者緊密連結。",
    "Circles allows people to create their own groups of people/colleagues/friends.\nThose groups of people (or \"circles\") can then be used by any other app for sharing purpose." : "小圈圈讓您的夥伴可以建立他們自己的夥伴／同事／朋友群組。\n然後，其他任何的應用程式都可以將那些夥伴群組（或「小圈圈」）用於分享目的。",
    "No files in here" : "沒有檔案在這裡。",
    "No entries found in this folder" : "在此資料夾中沒有任何項目",
    "Name" : "名稱",
    "Size" : "大小",
    "Modified" : "已修改",
    "Initialisation Nextcloud" : "初始化 Nextcloud",
    "Initialisation Circles App" : "初始化小圈圈應用程式",
    "You cannot use the Circles Application until your administrator has allowed at least one type of circles" : "在您的管理員至少允許一種類型的小圈圈之前，您無法使用小圈圈應用程式",
    "Could not find share" : "找不到分享"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}